[突發］廢老藍絲當場爆血管

是咁的

今日我親戚結婚，咁正常婚禮都係比完人情就入去吹下水就開始食，點知新郎哥喺差唔多完嗰陣就話婚禮所有人情會捐比星火，然後我啲廢老藍絲親戚個個都就爆血管咁，真係短十年命都好想睇多次

星星之火可以燎原

少數黨 票-1

新郎

新郎新娘都係真香港人

正

中風訓床冇得投票害人

屌如果唔係fake真係激到佢地入醫院

放心，人去唔到，佢張票到時一定照投到，要相信党的力量

屌 負皮咗 我無限正皮呢對新人呀！

元旦倒數。。年年都係10、9、8、7、6。。。。。
今年，香港人在全球傳媒鏡頭下，
10、9、光、復、香、港、時、代、革、命

真心冇fake 新郎哥一講啲後生嘅不知幾興奮

呢個正

諗起啲廢老一邊口upup屌撚出黎一邊又細細聲廢撚事俾人聽到丟自己架又要勉勉強強露起副又黃又臭既牙笑真係好撚開心.應該要問下佢地谷起塊紅撚過利是封係咪咁開心要上台唱返首歌慶下呀嘛

散場如果有送客片應該幾攪笑
黑撚哂面